O記入左理大學生學生會室搵電腦

警方重案組搜查香港理工大學VA core學生會房間。理大學生會指邵逸夫樓非學生會財產，學生會只有校方以信託形式授予之管理及使用權 。學生會又指警方的搜查令法理基礎薄弱，有挑戰餘地，惟不會干預其搜查工作，並表示如有財產破壞，會保留追究權利。

警方表示已給予學生會足夠時間諮詢，並詢問電腦位置；學生會代表則回應：「我冇嘢講」。 警方隨即進入學生會會室。

痴L線

搵CP

岩岩去VA 睇.... 搵晒封鎖線...

半年有多，搵電腦黎做乜

裝兒童色情
拉撚晒箭會班人

有搜查令都唔俾人，d 學生真係惡過狗
當法律無到
黃屍垃圾又贏

入* 自

入去裝偷聽器/插贓

學校搞嗰啲興趣班呢？捉鳩曬所有理工大學學生囉

藍絲斬人合法咩？

晒乜撚acc 呀，起我底喇，我係明屌鳩你班弱智撚

都拉得好呀
係你班垃圾先會是非不分

block佢喇, 五毛嚟

就係見佢戇尻先覆佢咋嘛

等外賣犯限眾令，入餐廳叫外賣違規，好一個是非不分

無storage，有晒封條睇佢點加

戇鳩到你咁先會是非不分

你哋弱智真係唔好當全世界弱智

隔咗大半年, 理大應該清過 d 機 la

通行都知鳩批搜查令
濫用法律程序就叫做有法律基礎

低智五毛笑死人

😆😆要射中有幾難，要學一兩個鐘咩都識啦，仲要咁多狗，亂射都中啦

其實poly箭會9成9毒撚廢柒
邊會咁撚勇果日走入poly射狗
仲未講果幾日poly入邊根本9成唔係poly學生

又無左個account啦垃圾

ok
起完發覺真係block得

又一隻

Likely

駁唔到就話人弱智？

記得俾狗搞過既電腦. 要全部掉晒佢

法律係比你搜冇話幫你搜
不過法律都話唔可以警黑合作，所以呢？

會唔會係想捉箭會d人提供弓箭？
因為一般人未必知d弓箭擺邊，
只要當日係poly拉過或抄咗牌既人，
又係箭會成員，就用呢個罪名入佢地？

人地有權保持緘默

字都可以打漏
五毫子都比多你啦😂

仲要soc部電腦喺邊
班狗真係on9

學生會又指警方的搜查令法理基礎薄弱，有挑戰餘地，惟不會干預其搜查工作，並表示如有財產破壞，會保留追究權利。

又鎖門，又用身擋
咁叫唔干預
黃屍垃圾又有歪理，DLLM

吠完未👉🏻

Mon都攞埋為咩

呢條傻鳩一早要封

其實警察今次行動都幾醒，
因為普通人係唔會識射箭而且射得咁準，
仲要知道理大d弓箭放係邊。
好大機會係理大射箭學會既學生。

加完掉撚左佢啦，有撚用

祝你輸身家 買乜輸乜
Drop to zero

警員其後欲進入學生會會室時，有學生會成員以身阻擋，並要求警員出示委任證，警方亦向在場學生會成員查核身份證

柒頭皮未出示委任證就入去唔可以擋？

成部電腦唔要喇 買過第部

香港法治已完，不嬲當佢無到，吹？

跟本就係秘密警察入去摘晒所有學生名政治迫害

上曬cloud 啦
唔知佢哋揾乜嘢
快D跑去亞馬遜森林揾la

邊到見到唔俾入
搏上位就收皮啦

想問點解叫o記

佢呢d五毛狗支肺期間上嚟勤開工賺多d

吹呀
鬼叫我地係大學生
你地係毅進曱甴咩

hi支那五毛狗

要尻入一定入到
拉箭會會長 幹事 學校保安
拉哂SU幹事
拉埋賣弓箭既供應商都得

我哋又冇實力反抗 佢哋驚閪

係人都入到屬會 爆開個locker拎有幾難

求其問下都知放係邊喇

當日喺入面 見過多拉a夢用隨意門救走左佢 勿相認

見到有d黃屍狗見到個post 對號入座就百犬齊吠，真係笑撚咗出聲
好嬲嬲豬呀

唔好咁 佢會自卑

恐怖分子咁早就呃 OT

有分析力既人買股買真係好難輸
你呢挺人吠乜 就跟住一齊吠既弱能人士真係會買乜輸乜

笑撚咗
黃屍曱甴真係覺得全世界得自己係大學生咁
可否俾我抖下，就嚟笑撚死我

理條5毛做咩，佢全家都就快死

搜查令冇寫搜啲乜搜邊度 點解要比佢入去SU房搜?

Organized Crime and Triad Bureau (OCTB)

polyu出名奶共，醒既都唔會儲重要野入公家電腦

但唔排除有人想加料

連鎖喺lab嘅化學品都拎到
區區弓箭

真係常識嚟
比黑警收過既嘢要返都唔好留